發夢機場打公安果啲全部都係狗 係假扮示威者嘅警察

文宣方向 重要！
發夢個個都和理非 走左啲帶晒面罩耳罩嘅人出黎
一定係警察扮

下次手足見到一定要拉佢地走 唔好比記者影到 聽日又俾人煲大

推

拉佢地走